加個二手台俾班人買賣野啦

唔洗俾d二手買賣霸佔成個潮流台